讀nursing先係出路

見到隔離post有條友仔話大學讀nursing蝕左
膠到忍唔住笑
基本上 根據依家香港咁既情況
由hd asso到大學專科
讀nursing都係最優等學系
就算同任何一科比較都係咁話
（你都可以話醫科好過nursing既 問題你考唔到醫科呀嘛）

Nursing最強 不服來辯

仲要有女 好過on99讀工程要自己打飛機

笑左 成日鬧人執屎
大家心照啦
你同我返工咪又係做狗食屎
人地返工做狗就兩皮六
你就一皮三
真心差咩

三寶呢

Nursing做十年可以上到幾多k

呢句真，班N展柒毒成日昅黎昅去自high個下真係好嘔心

屌女屌足5年
出黎搵3萬
有咩好讀得過nursing

Nursing真係神科

agger 平民神科

35k

讀個陣大把女比你溝
出黎拎著兩萬八出黎醫院溝女
仲要唔驚爆煲問題
好撚過讀n展讀到死係得20K
讀緊同做野都冇女
仲要驚一爆煲就畢業變失業
公平咩？
明明大家都係23分左右入到

做護士辛苦到仆街，幫人聞屎聞尿沖涼，男人老狗做呢d似咩樣，仲要輪班，毒撚入去都係溝唔到女，靚女又爭係比醫生食，神？？邊度神啊

日日對住啲病人
自己唔病至奇
有錢都等陪葬

好明顯你唔係讀nursing

Nursing

起薪三皮
好撚想讀呀

好撚後悔揀錯科

三皮啦， 仲要年年升 又政府工鐵飯碗

想quit左科 垃圾科讀兩成

I love nursing

RN max 計埋allowance 53k 左右

agger，一出黎30k 真係好吸引。

我唔撚知咩
但係degree都孭緊廿幾個
再讀個master又十幾個
點撚樣還